其實長渣stronghold都係睇你咩價位入

你買入價已經係間公司未來10年既價值時，stronghold真係沒咩用，唔好一味聽人講stronghold，自己分析下，獨立思考下，逆向思維諗下，假設下你當年stronghold既係匯豐，思捷，利豐，pccw，認清自己係想賺錢定感情用事定係比人唆擺，多數叫人stronghold既都有一定目的，就係唔想咁大波動，stronghold既人一定係懶，唔敢出唔敢入，害怕分析，放又驚佢升，佢地好驚人地做到低買高賣，而自己咩都做唔到，又想個價穩定，等自己安心d，其實每次跌幾10％都會諗，點解唔止蝕先再買過。

真。

利申：sh

點解連登咁多老師
貼完倉先教人好嗎

你仲sh緊？ 想叫人一齊sh 幫你hold價？

無人會知公司未來十年嘅價值係點

全世界一齊SH 咁咪唔會跌

的確係，gme係一個好例子，全世界玩一隻股

我150蚊本futu。跌4蚊就止蝕走左
如果真係跌市 futu死得最慘

Tsla900蚊好明係200年後價位

啱呀
重倉sqqq

option 囉
但我真係唔識
我見人係炒
多過係對沖自己啲股

On9?喺連登叫人sh就hold到價？
連登真係多呢啲天才我一直都係叫頂唔住嘅人就止蝕

我就睇下淡友今次又可以威幾耐

佢可能清曬倉 諗住上黎唱淡 個價會落多啲
連登咁大影響既咩

指數strong hold 點睇

基本面靚既股先可以SH

等d人獨立思考下